小小睇發，真係唔可以接受唔撤

我自己咁諗

1. 政府唔撤係因為一撤就代表之前個d所謂迫切性，幾咁重要都係廢話，而林鄭係急推個個，所以佢會被問責，最後落台。

2.林鄭唔想落台住，又唔想認有錯(記者會表演晒)，所以佢會叫警察唔好再亂黎住，然後叫佢地認錯(估)，大不了放埋義士，咁樣一定好大部份都接受，然後佢就受小左批評。

佢死都唔想撤，就係因為撤走整個方案先可以達到冇後顧之憂，同佢要認錯，落台。

所以撤先係最有效，其他暫緩個d，都唔重要。但係有好多人都有人要照顧，番工，番學，冇可能日日抗議，而且抗議都係和平集會。如果呢個星期冇乜新突破，我地應該玩完，可以比人揸爆個春袋。